輞井/沙橋人入

屌你老味 又上唔到車
等撚到2046
一架車等成幾個字 仲要成撚日滿人
死人小既佬一定係係總站等上滿人先開車
如果有人可以夾的士番入去就好喇

屌你老味 又等左一鐘
只係黎左架滿人既車
屌你老母死小巴佬垃撚圾

琴日睇左輞井既村屋
近幸福山莊果邊
好滿意個屋苑

巴打可唔可以講下果邊既交通
我中環返工

得一架35號小巴出入 官方講18-22分鐘一架 但現實可能連續好快黎兩架或者好耐先黎一架
35號係來往輞井/沙橋至元朗 主要接駁交通工具係天水圍西鐵

今日放假去左實地考察
行十五分鐘唔使去到天澤
有K57/967/265B 好似仲方便過小巴？

但晚黑條路會唔會太靜？

會 基本上唔會有咩人行入去多數揸車搭車
果
巴士方面你仲要行15分鐘先搭到同埋應該都要係天水圍入面兜下先出到去 所以朝早番工搭小巴應該好d 放工就冇咩所謂 ps架車2130會尾班由元朗開出

你想詳細傾可以留tg比我